返工既香港人，放工識做啦？

明白唔係個個都日日射到波 包括我
放左工，去接女朋友收工啦喂

接女朋友啦

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

剛收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!